想問下斜路停車個下死火會唔會肥

如題，我驚考個日又奶野

一次唔會

姐係成個考試既第一次？

個個官唔同

唔會
不過會開追悼會

聽過個師傅講
死火唔會肥 佢曾經有學生死左幾次火都pass
只要你係做岩哂所有程序, 死火後空波手制熄匙再燵匙
入返一波照常起步 就冇事 死左火第一件事千祈唔好嚇親
冷靜啲做返岩所有野 就得

考緊試既時候就算有啲野做柒左 唔好亂 唔好諗"已經肥左"
我考當日考樂活道 上斜前個燈位綠燈 我比油過
但係紅綠燈之後有車龍 我綠燈過左線之後要停係班馬線
直到盞燈轉紅 啲人開始過馬路我都未郁得
果時心諗肥L硬 個心已經頹哂
但我諗肥左咪肥左 咪當練車
繼續專心揸 結果又比我PASS到

專注返揸車 唔好諗肥唔肥佬 唔好緊張
如果你好緊張好似我咁考泊車腳都震埋
就考之前食朱古力 抒緩情緒
唔好飲咖啡諗住提神 會更加緊張

仲有上大斜路停車後開車 記得hold耐啲
1波吊極力子+油門 > 鬆手制 > 繼續1波吊極力子+油門
比平時hold多1-2秒 等架車上返力先完全鬆哂極力子
如果唔係好易死火

係手掣空波，唔係空波手掣呀

唔好意思 掉轉左

但死火肥嘅原因係離合器操控不當